場運動係咪真係完左？

完全冇人推日程表？

係咪每日都休息就得？？

推啊 我地休息姐係比敵人休息既時間啊！！

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週賽程表

太應

唔好意思，借個位宣傳討論

你估林鄭見完小熊維尼 會有咩政策改動

要推就正經推啦，又開啲垃圾放負詼諧標題做乜鳩？拉

拉

分化撚

真正既和理非抗爭
係生活習慣既改變

罷買罷搭黨鐵抑消費慾

之後 儲糧 開始係屋企種野(菜咩Q都好)
慢慢改變社會既運作
將香港依家攞人命既速度降低

重冇目的出去?
出去=消費
幫助極權政府繼續運行